太興定翠華

太興
翠華

翠華肉絲炒麵

好多芽菜

太興奶茶
之前有個瑞士汁牛河好好食 依家好似無左件

我好鍾意翠華個豬軟骨炒飯

翠華杯清翠利樂

呢隻麵我真係唔識欣賞

太興咁難食都有人講
翠華係貴 但啲野起碼有心機整

識食 根本兩個層次

唔撚夠汁...肉絲太少...點食

銀龍

另一次
汁同肉絲都夠架
太多咪食唔到半脆半林個效果
而且個汁好夠鑊氣
有薑味但又唔會咬到薑
其他分店整成點我唔知
屯門馬頭同機場嗰間試過ok喎

太興杯奶茶

太興啲炒嘢油到
食完成浸油喺碟底，之前食完碟炒飯個胃勁唔舒服
碟牛河又唔係特別好食但又收得貴
早餐啲嘢勁頹但又收你三十幾蚊：

太興既早餐都幾劣質

銀龍啲牛丸

佢兩間邊個d奶茶好飲d個人覺得太興凍奶茶比較好飲

跌晒watt
勁甜